Toen haar wassing voltooid was, ging ze zitten en trok haar weg kousen, met haar prachtige witte kuiten en charmante kleine Feet (voet) Ik geloof dat het deze eerste bewondering van echt prachtig was gevormde benen, enkels en voeten, die buitengewoon perfect waren in maken, dat maakte eerst mijn passie voor die objecten wakker, die sindsdien hebben plaatsgevonden heeft altijd een eigenaardige charme over mij uitgeoefend.
